如果蘋果日報再用「中央」「建制派」等字眼，我下個月將取消訂閱

推

on9

回歸

最好寫email去蘋果

On9少陣好無，正經野唔撚做，批鬥埋D字眼

on9 做埋d 無聊野

中佢老母央

俾人叫連衛兵咪咁解囉，咩都要迎合你地，建制派又有咩問題？鬼唔知你鐘意叫少數派咩，我夠鐘意啦，但係咪要人地個個跟你啊傻仔？

呢個post支持個D全部block柒曬啦，一係打手玩批鬥，一係弱智，2樣block曬實無死

blocked

意識形態、輿論主導權既重要性，你識條春

On9

五毛只會揾少少野分化

意識形態、輿論主導權既重要性，你呢類低智人士點會知

共產黨呢方面先係專家

知唔知道點解共產黨要講「黨和人民」，而唔係「人民和黨」？

事實香港無建制派

得跟共黨

你都幾能on9😂

咁你咪寫信 send email去表達意見
人地要24/7 mon住連登？唔使追報道嘅？
一嚟就話唔續 小朋友咁
係愛之心責之切就語氣好少少
人地撐得咁撚辛苦比你一句屌唔續訂

Blocked

比幾十蚊威脅人?

的確係

下個月就取消訂閱

2004點同依家比 on9

應該改用「中國政府」「親中派」

講咗十世都仲用緊內地

文革2.0

建制你老母
有撚建樹呀？建制

請善用起低功能 唔敢用？

唔知以為等緊你果一百幾十開飯

唔想人用呢 d 字，就 send email 比佢，改用其他字同理由

取消啦,唔講以為課左一百萬俾佢

tvb都直接叫攬炒派 點解仲要叫建制派

拉

睇下點

大佬你估連登咩，唔通寫支那政府，撐支共派議員

親共派

可以用中性
非民主派

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

又分化

on99

唔好呀大佬
蘋果冇左你d錢實執笠

人哋對家叫我哋:
泛暴 泛粉 暴徒 黑衣暴徒

仲話字眼唔使斟酌

玩批鬥蘋果，咁快，ho..,no..

Who the fuck are you ?

唔好睇少，中共就係一直用污名化去打擊對手。

認同樓上

好行唔送

拉，Blocked

on9 拉

非也，名不正則言不順
５毛藍屍不停spin去港獨曱甴 ,又講唔出你做過乜就係由字眼入手

意你老母識形態
你咁樣同中共有乜撚野分別

on 撚鳩 正撚常既tern 當係乜撚野啊你?
咪撚訂囉傻系 多你一個好撚多?

咁你退訂啦

傳媒係有編採獨立嫁喎，你咁同中共有咩分別？

已經改咗做親中派

咁都有負評

連你老母衛兵咩

block你先

班細路仔以為好小事，唔駛著墨字眼

洗腦教育就係從一字一句潛移默化得來的

你隻三毛

意識形態重要
但唔係夾硬叫大中華膠老泛民嘅蘋果去做

鳩少陣啦

叫邊個做先唔夾硬？

你取消記得講 我買多個ac

拎果不嬲成日軟性輸入支那文化
真係一蚊都唔會捐俾毒果

老泛民都要轉型呀而家
李卓人都鳩叫 光復香港 時代革命

我唔讚成退訂要脅
但正常term你冇撚嘢啊嘩？
而家嘅民建聯建緊乜嘢制呀？

如果樓主呢啲叫"文革2.0"
做次文革你睇呀
邊個記者再寫大中華膠term:
阿爺、中央、內地、建制派
起個記者底 + 連埋屋企人資料
日日接放工 影大頭 貼街招
打去蘋果投訴 私人電話打去騷擾
呢啲先叫文革呀屌你老味

文革係又講 唔係又講

買啦，我取消左，thx

佢唔鐘意佢咪自己取消訂閱，又冇揸槍要人迎合佢，衛你老母兵咩

買埋我個份 thx

樓主訂番熱血時報啦

你咪取關人撚事咩

咁夜都要開工啊？

佢話佢買多個嘛

agger
乜柒都屌人連衛兵

黎智英呢件司徒賊既弟子不嬲陰陰濕濕，
軟性輸入支那劣質文化。

毒果再用「中央」來代表共賊黨既話，就係偽本土賣港賊。

係咪盲

其實其他媒體都係咁

睇錯無事

連衛兵重現屌你老味正經嘢做咗未啊柒頭

成班泛民打手都不思進取
唔被人屌唔安樂

你份蘋果要收後生仔錢
啲用字梗係要轉啦
抗緊共仲中央 、建制
奶共派係建制
咁我哋反佢個"建制"係咩呀？
叛軍呀？叛亂呀？ 都黐撚線

最好移民離開香港啦

有科學家推論智人比其他動物superior嘅其中一個原因，就係因為演化出發聲構音嘅機制，然後語言就影響咗思想

君不見1984嘅獨裁政權就係用新語去鉗控思想，中共就係連咩「殺」「錢」之類嘅字都要禁去整造一套奇怪嘅道德觀

字眼係咪正經嘢，仁者見仁吧

你自己講得啱啊，佢自己取消咪得囉，再唔係自己send email去suggest囉，點解要上黎開post啊？ 用想用壓力要脅退訂叫蘋果做野啊？又想帶係到風向?

你係想討論，發表意見或者問人意見嘅，用探討類嘅字眼咪得囉，而家佢個topic擺明係你唔跟我呢個term，我就做你。

Ok

唔會有人因為d 字眼由黃變藍...咁執著做咩..
以家都仲怕其他人點睇?? 以家全球都企緊香港人呢邊...
係都要鬥黃...要逼自己人做你自己想要既野??

毒果仲夠膽話自己係香港人既報紙

連登仔負評唔用腦

之前屌本土派屌得最落力

咁毒果憑咩叫自己做香港人既報紙？

弱智POST

唔撚係黃變藍
係黃要變深黃
唔撚係淺黃 一世淺黃 原地踏步
然後話 邊邊個行得好前

點解人哋行得前
你跟唔到？
因為意識形態仲停喺保守、左膠

根本毒果＋泛民成班都係見風駛舵謀選票既政棍，
以前就高呼民主中國論，宜家就扮本土。
立場轉完又轉，又唔出黎解釋，毫無政治道德可言，靜係識屌票。

你真係上腦

連登 = 蘋果
樓主你連大台都搞，斗膽呀你

應該咁講..我都一樣會講「建制派」
不過我從來唔會去深思建制呢兩隻字既意思
基本上對我黎講只係一個統稱去稱呼呢班人..
我相信好多人都係咁覺得..唔會認為叫做建制派..
就真係好野黎... 當然我唔介意蘋果用其他字眼..
例如保皇黨... 不過我覺得唔需要太過著重字眼上既分別

鬥唔贏對家就鬥自己人

人地唔鐘意取消訂閱唔得？

想屌依樣野好耐

未知於話唔訂閱

但好礙眼

明明老細連本passport都比人收埋

仲係到建制派

人地開post上黎講乜春關你春事咩，你去飲食台睇下大撚把人今晚食乜送都上黎開post講啦。

如果蘋果日報……我下個月…

我呀，識唔撚識中文呀？樓主on9還on9，佢由頭到尾係講緊自己做乜柒，咁樣開個post都叫帶風向呀？你用下你個屎眼諗下乜撚野叫帶風向乜撚野叫連衛兵啦。佢開個post就係同人講佢唔訂呀，你認同就認同唔認同咪屌佢老母囉，又連乜撚野衛兵帶乜撚野風向咁多指控呀？

如果你覺得呢個post係帶風向，咁你re兩次係咪幫緊佢推post帶風呀？又話人帶風向又話人俾壓力然後連最基本拉post都唔撚識，仲要我幫你做埋，你d邏輯去撚左邊撚到呀？不如你收皮訓練下自己個腦先上黎連登啦

我覺得「建制派」都唔係大問題，
呢三隻字係香港政治既含義係保皇黨共匪，
但「中央」呢隻字就暗示承認共匪權威，點都唔用得。

如果字眼唔重要，共產黨大逃亡唔會美化叫「二萬五千里長征」

仲有內地